一套幾套印象深刻嘅電影

歌聲伴我心：講個失意老師去男童院教書，用音樂改變左幾個細路嘅一生。

月黑高象：講個銀行家被誤判謀殺坐左幾十年監，最後成功逃獄，月黑高飛。

最後武士：講個鬼佬戰敗被俘，後嚟接觸同了解日本文化同武士道，做埋武士打返鬼佬。

等等......